cc台三大五毛探測器：醬囝，柒渣，jaime

全連登啲五毛都比佢地搵哂出嚟

我老死power_off呢？

呢件都有腦啲
冇得同我講呢三件比

又關你事？
出嚟認屎認屁？

撚有話下年考？
要讀書㗎，邊得閒考
你鍾意笑咪笑，又唔會少塊肉

不過好彩你要我攞4啫
得閒啲都可以考下嘅
攞4咁易....

你話咩囉，
你叫我考就考？
又唔係你隻狗
傻咗？？？

走數？
幾時講到實牙實齒話下年考？

戰神渣古改極名都有陣柒味

証據？？？
邊度應承你2017年考？

蓋清係五毛真係笑死人

如果真係嘅話應該係最勁個堆

Hi 蔣囝

除左蔣狗之外其他唔識 得閒蒲下cc台先

隻蔣狗做乜柒

屌奶星班撚屌唔好係咪都叫jamie啦
影衰晒

証據呢？？？

又嚟冇証據屈人？？？

比佢咬實我
串咗佢一次攞4都出嚟曬
好似踏親佢條尾

咁點？

細蚊囝係咁

幫你手貼埋
邊句指出我會2017年考？？？

冇証據屈人？

收嗲
蔣公話咩咪咩囉 一陣佢又屈尻你做色狼就無謂喇

我係咪應該開多個同樣post
比佢串下就算？

讀緊asshole都要比人狙擊去考dse

應該係五毛波台紅登中介打手....

真係鬼唔望中介佬呃埋你老母副棺材本 等你下年報dse都無錢 死屁孩=.=

@摸西

唔係亂講嘢就係撚人㗎....
跟班'波台狗'學下嘢先喇.....

搵年得閒 明唔明咩意思？

標咩籖？我老豆老母不嬲就親中既 有咩問題？

不了 個細蚊囝玩玩下又做錄音機

後面兩個唔識

後面兩個都係開口埋口就五毛

跟你學狙擊中介？瘋狂推人post?
大佬，撚人都唔識，唔好玩喇....

波台開post=波台垃圾

波台冇人識我喇....
咁都屈我波台垃圾

真係細蚊囝logic

唔係得你'撚緊'我同摸西咩？

五毛家族！
原來五毛仲係世襲

有冇全名？

戰神渣古/五毛狙擊手
Jaime就真係jaime

係藍字jamie唔是小妹